話要裝修立法會好貴,不如諗下買裝備比警察要幾錢

有無人知點可以查到警察用幾多錢買啲咩?

當平均每人每月三萬，都一個月十億啦仲講立法會好貴？